Windows 10 1809?!

呢度有冇人Windows 10 1809一出就做白老鼠？
我嚟先：文件同圖片冇事 (全部喺晒D drive)，但係Windows Subsystem for Linux死左，po埋去M$論壇去問

冇，個更新只開check list。

更新呢家全用人手，想落邊個patch就down邊個

幸運地100%全正常